再咁落去行動派會消失...

我真係見唔到大家積極嘅支持
如果沖嘅100%係鬼
好啦我係鬼

大概以後我果班手足會收山了...
有人比人斬，俾人捉
但係大家都唔去關心

仲要斬腳趾避沙蟲...
因為有鬼就完全迴避所有非和平行動
唉，算啦...

死開啦黑警

block, 好行夾唔送喇

咁今日你慢慢衝 byebye

blocked

不推文回覆

純粹係今日 呢個係大家共識

今日係和理非 唔需要衝

set好死線再衝唔遲

比少少邏輯同道理好無？
一早就講明818係和理非集會

剩係今日

一日半日姐，咁都忍唔到？

今次和理非你衝黎為乜
請你解釋下

bye
bye
你慢慢

衝咗又比政府spin左去暴動 咁多和理非行出黎就白費晒 想衝可以等政府再無視和理非再衝

斬腳趾避沙蟲嘅連登唔適合你

Bye

衝唔係唔得
但係要岩timing囉...

今晚唔衝得

不割𥱊 不分化
今日講好咗做和理非㗎屌你
和非不割席
繼續支持勇武兄弟

唔係話你 出黎之前聽書啦 話咗今日和理非

黑警
帶唔到風向架喇
死咗條心罷啦

不分化不割蓆 但而家同你割蓆呀

你果班手足邊到識架？
你班手足咁聽你話既

一日半日咋喎 咁都忍唔到？
呀 唔記得樓主忍唔到唔吠